希望再一次大遊行

民陣泛民,係時候搞遊行喇。資源你地最多,快啲搞呀。因為現時要集會將所有不滿向政府爆發喇。唔好再行完散喇。

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

集中入呢個推

有PM過佢哋

push

行完唔好散，唔好帶裝備，癱瘓港交所或機場等地方。